20歲月入10萬，你問我答

19歲，shitty，a0，172cm

20定19呀？

還返啲錢俾人啦

倫敦金 ？

賣菊花

我興趣幫襯下

影完相好放番好啲錢啦